\documentclass{standalone}

\usepackage{pgfplotstable}
\pgfplotsset{compat=1.17,table/search path={..}}
\usepackage{booktabs}

\usepackage{siunitx}
\sisetup{
  per-mode = symbol,
  round-mode = places, % zaokrągla do pozycji po przecinku
  round-precision = 3,
  input-exponent-markers = {E},
}

\begin{document}
\pgfplotstabletypeset[
col sep=semicolon,
string type,
% Określ użyte kolumny
columns={pomiar, 0, 1, 2},
% Dodaj kolumnę z numerami pomiarów
create on use/pomiar/.style={
  create col/set list={
    1.,
    2.,
    3.,
    4.,
    5.,
    6.,
    7.,
    8.,
  }
},
% Górne linie
every head row/.style={
  before row={
    \toprule
  },
  after row={
    \midrule
  }
},
% Przypisz nazwy poszczególnym kolumnom
columns/pomiar/.style={column name={Pomiar}},
columns/0/.style={column name={$T_{1}[\si{\second}]$},column type={S}},
columns/1/.style={column name={$T_{2}[\si{\second}]$},column type={S}},
columns/2/.style={column name={$T_{3}[\si{\second}]$},column type={S}},
columns/3/.style={column name={$T_{4}[\si{\second}]$},column type={S}},
columns/4/.style={column name={$T_{5}[\si{\second}]$},column type={S}},
columns/5/.style={column name={$T_{\text{śr}}[\si{\second}]$},column type={S}},
% Dolna linia
every last row/.style={
  after row=\bottomrule
}
]{data/data2.csv}
\end{document}
